我已經諗到林鄭月娥下一步會點做

首先佢會將香港政府儲備嘅口罩, 大部分捐上去大陸

然後剩低嘅小部分,會每日每個警署以100盒作為單位分配比唔同警署, 為咗獎賞警隊呢半年嚟為香港作出嘅貢獻, 同埋香港政府對於警隊嘅肯定, 將會每晚清晨由衛生處嘅專車將100盒口罩寄去各警署支持警務人員執行行動時使用。

同時會強調所有醫院嘅口罩供求係滿足嘅情況之下,先至會畀警隊。但係明明就連醫院自己都唔夠用。

順便表態俾你班賤民聽如果唔聽政府話,口罩都冇得你帶,所有部門都應該效法警隊,到時有起咩事上嚟政府都會照顧支持政府嘅嗰啲部門

利申: 突然之間諗到

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

推

所以大陸同胞去找港警是對的，在這個時候港人也希望互相幫助，派完了也沒關係啊，大家都是撞撞運氣，總有一次有的

今日搶口罩已經有廢老發癲
遲下真係咁攬炒都似
當比人逼到無路走咪咩都做得出

講唔通
公務員表示 你冇比夠野我咪唔撚做

感覺上開始越嚟越接近我上面講嘅嘢